有無人嘅朋友都係咁？

本身都唔抱咩希望
因為我個fd平時好少留意政治嘢
但佢竟然話想去 只係已經去咗旅行
但叫左佢啲屋企人 佢地會出嚟
喺instagram重見到越嚟越多人開post叫人出嚟
大家多口問一句
或者佢地只係少左個機會知道/接觸呢件事
多一個就係多一份力量
聽日就係喇 大家一齊拉多啲人